[反lockdown] Nigel Farage復出

Nigel Farage tries to harness COVID lockdown anger to take on PM Johnson

Covid1984係場全球共產陰謀
Farage聯同Donald Trump再次還擊WEF/UN嘅globalists

Dr. Tedros唔係醫生，係埃塞俄比亞共產黨員

聯合國係個共產陰謀嚟

Tedros Adhanom Ghebreyesus, a little-known figure before the coronavirus pandemic, has risen to prominence as Director-General of the World Health Organisation which is spearheading global responses to the virus.

Dr Tedros - who has never practised as a medical doctor - is a career politician who was born in what is now Eritrea, began work under the Communist Derg junta, came to study in the UK, then rose to the top of Ethiopia's government first as Health Minister and then Foreign Minister before being elected to lead the WHO in 2017.